[reddevilshk $140個口罩蝕住做益曼迷?]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區 [956]

Sorry

我都唔知點幫你好 準備比人屌死啦

慢咗啲

屌你老母準備單機啦

可以聽朝先開

屌

...

做乜撚嘢呀你

綠木咁都起到腳 仲中埋龍

真 Slow

屌你老母啦

對面個龍屌打ddg

其實bruno 真係好多靚傳班人唔識走位

牙福學下綠木啲first touch 啦

馬斯r 好撚勁